招有車我同女朋友上山車震

時薪 $45/h

45油錢都唔夠俾

up 乜鳩

有得睇仲想點

中文5**都看五明你說咩